特朗普：伊朗犯下一個巨大的錯誤！！！

打杖喇

打美帝D玩具落黎
想死呀?

支持打

佢真係打先再講啦